(20200128) 新型冠狀病毒驚傳新變種 威力更強

有暴徒更將樣本精煉入樽
成為可抛擲生化武器

飲75%酒精先得！！
4.5%酒精只係酒釀病毒